{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103670",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "푸쉬커피 을지"
    },
    "text": "プッシュコーヒーは人生を推し進めている人たちのカフェで有名だ。このカフェは、乙支路3街駅7番出口から212mに位置している。プッシュコーヒーでは多様なメニューを楽しむことができる。プッシュラテは4,800ウォン、アメリカーノは4,000ウォン、ラテは4,500ウォン、スモールラテは4,500ウォン、アチャサンシュペノは4,800ウォン、クルホボルは6,500ウォン、クラシッククッキーは3,800ウォン、ボトパは6,000ウォン、そしてエスプレッソは2,000ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "プッシュコーヒーはどのような場所にありますか？",
            "answer": "プッシュコーヒーは乙支路3街駅7番出口から212mの場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プッシュコーヒーではどんなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "プッシュコーヒーではプッシュラテ、アメリカーノ、ラテ、スモールラテ、アチャサンシュペノ、クルホボル、クラシッククッキー、ボトパ、そしてエスプレッソなどの多様なメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プッシュラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "プッシュラテの値段は4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラテの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スモールラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スモールラテの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アチャサンシュペノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アチャサンシュペノの値段は4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クルホボルの値段はいくらですか？",
            "answer": "クルホボルの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クラシッククッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "クラシッククッキーの値段は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボトパの値段はいくらですか？",
            "answer": "ボトパの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソの値段は2,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 379
    }
}